點解Draymond Green 哩條友仲未收皮

上年Final 插LBJ 眼 搞到輸Game 1 直接byebye (雖然主因都係JR)

今年又插Harden 眼 睇住1分雨今場隻眼腫到咁都成個hawkeye 咁都幾震撼

加上Green 哩條友太多前科 又踢人春袋又剩

究竟幾時比天收

第二次插眼都幾撚明顯係特登

自然動作嚟